點解今日咁撚凍都無落雪

今日喺香港既溫度，同我喺美國落大雪感受既溫度一樣

雪呢？

香港濕凍?

更正：係凍過美國，因為喺美國度度都有暖氣
我宜家開行冷氣個暖氣都無用

up乜春啊？on9仔

用下你個西腦先啦，屌你老母臭爛西 漏撚左個腦喺你cancer老母個腫瘤陰道度啊？

早日撞車死得屌你老母爛化閪

落雪先唔凍

早日撞車死啦屌你老母爛化閪

樓上做乜鳩

樓主條仆街日日玩鳩我啲post,同我有私怨，我玩番佢

弱智仔

英雄所見略同，樓主就係一個妄想症弱智仔

十八度有幾凍

去日本買件保暖衫啦，唔好仲買咩雞仔嘜了

原來弱智都可以去美國

弱智又唔話唔畀旅行嘅，佢又冇話移民

香港落雪我諗死成萬人都有份
交通意外村屋死人冧樓

推

我隻狗咁快玩唔起了

真係 美國0度 我可以著件長袖tee就出得街
但今日喺香港著埋羽絨個嘴都仲震緊

係 香港sub凍sai界第一

死全家生滋狗

香港地理位置問題

想過年落雪今年係咪無機？

小王子自己正評自己

生滋笠水狗

十幾度落乜鳩雪

人造雪

樓主弱撚智唔好見怪

呢個post做乜鳩

等緊落雪

獅子狗

笠水狗玩唔起唔好玩咁大嘛

結果個po比人騎劫左

真心，我早兩日係Oslo番黎都冇香港咁凍

小學雞到

傻狗

無暖氣講得啱呀
香港凍完番屋企繼續凍

美國基本上只有上車落車果下凍

Cls

［img]
弱智仔

弱智仔 唔死都冇用

因為香港太凍啲雪凍死咗

落緊氮氣雪

笠水狗死全家，玩唔起唔好玩咁大嘛

兩位辛苦曬

弱智仔 唔死都冇用
弱智仔開始驚

笠水狗死全家，玩唔起唔好玩咁大嘛

屌到你唔敢覆我

弱智仔 唔死都冇用
弱智仔開始驚 抵撚死 自己攞嚟